岡田奈勾幾時先肯同瀧野由美子一齊開演唱會？

我一定入場吊死佢地！